求救 laptop search唔到wifi

點解淨係部電腦search 唔到個5G wifi架？
其他乜乜iPad 乜乜電話都search到連到

你部電腦個wifi card唔十卜5GHz咪search唔到囉